@inproceedings{Ben-Ltaifa-Boubehziz-Briglia-Chutaux-Dupont-Gonzalez-Gallardo-Koudoro-Parfait-Lejeune:DEFT:2022,
    author = {Ben Ltaifa, Ibtihel and Boubehziz, Toufik and Briglia, Andrea and Chutaux, Corina and Dupont, Yoann and Gonz\'alez-Gallardo, Carlos-Emiliano and Koudoro-Parfait, Caroline and Lejeune, Ga\"el},
    title = "Stylo@DEFT2022 : Notation automatique de copies d'\'etudiant{\textperiodcentered}e{\textperiodcentered}s par combinaisons de m\'ethodes de similarit\'e",
    booktitle = "Actes de la 29e Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Atelier D\'Efi Fouille de Textes (DEFT)",
    month = "6",
    year = "2022",
    address = "Avignon, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "11-22",
    note = "Stylo@DEFT2022 : Automatic short answer grading by combinations of similarity methods ",
    abstract = "Cet article pr\'esente la participation de l'\'equipe STyLO (STIH, L3I, OBTIC) au D\'Efi Fouille de Textes 2022 (DEFT 2022). La t\^ache propos\'ee consiste en une \'evaluation automatique des questions \`a r\'eponses courtes (EAQRC) de devoirs d'\'etudiant{\textperiodcentered}e{\textperiodcentered}s avec le corrig\'e de l'enseignant comme ressource pour chaque question. Nous exploitons dans notre approche une combinaison de diff\'erentes m\'ethodes de repr\'esentation des donn\'ees (corrig\'es et r\'eponses) : mots, n-grammes de caract\`eres (avec et sans fronti\`eres de mots), word pieces] et sentence embeddings ainsi que de diff\'erents algorithmes pour calculer la note (r\'egression lin\'eaire et r\'egression logistique). Les m\'ethodes sont \'evalu\'ees en termes d'exactitude et de corr\'elation de Spearman.",
    keywords = "\'evaluation automatique des r\'eponses courtes, n-grammes de caract\`eres, word pieces, sentence embeddings, r\'egression lin\'eaire, r\'egression logistique, Question \`a r\'eponse ouverte courte, QROC, \'Evaluation automatique des questions \`a r\'eponses courtes, EAQRC.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/DEFT/DEFT-2022/699.pdf"
}
